# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-11 10:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 20:01+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:26
#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:28
#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:28
msgid "Partage"
msgstr "Partage"

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:27
msgid "Renater-Partage configuration page"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:28
msgid "FusionDirectory Partage plugin configuration"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:40
msgid "Partage Plugin Configuration"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:43
msgid "Mailbox actions upon user mail tab removal"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:43
msgid "Option to take in case of user mail tab removal"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:46
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:46
msgid "Disable"
msgstr "미사용"

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:49
msgid "Trust LDAP and override Partage"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:49
msgid "Option to override Partage with LDAP data"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:53
msgid "Re-activate mailbox upon LDAP updates"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:53
msgid "Option to re-activate mailbox if updates are pushed from LDAP"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:59
msgid "Partage Plugin Token Configuration"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:65
msgid "Token lifetime"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:65
msgid "Defines lifetime of the access token in seconds. Max 4min59"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:72
msgid "Partage Plugin Advanced Configuration"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:75
msgid "Port protection against parallel script execution"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:75
msgid ""
"Set the TCP port to be used for the protective socket against parallel "
"script execution"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:80
msgid "Timelapse between parallel detection (sec)"
msgstr ""

#: backend/renater-partage/class_partageConf.inc:80
msgid ""
"Set the required timelapse to respect after a parallel script detection"
msgstr ""

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:29
msgid "Partage group options"
msgstr "Partage 그룹 옵션"

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:43
#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:41
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:46
#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:49
msgid "Display name"
msgstr "표시 이름"

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:46
#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:49
msgid "Name to display for this group"
msgstr "이 그룹에 대해 표시할 이름"

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:50
#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:53
msgid "Hide from global catalog"
msgstr "글로벌 카탈로그에서 숨기기"

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:50
#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:53
msgid "Whether this group should be hidden from the global catalog"
msgstr "이 그룹을 글로벌 카탈로그에서 숨겨야 하는지 여부"

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:55
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:55
msgid "Type of PARTAGE group"
msgstr "Partage 그룹 유형"

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:58
msgid "Distribution list"
msgstr "배포 목록"

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:58
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:61
msgid "Alert new members"
msgstr "새 회원에게 알림"

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:61
msgid "Send a message to alert new members, they have joined this group"
msgstr "이 그룹에 가입한 새 회원에게 알리는 메시지를 보내십시오."

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:66
#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:66
msgid "Notes"
msgstr "참고 사항"

#: management/groups/renater-partage/class_partageGroup.inc:66
#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:66
msgid "Notes about this group"
msgstr "이 그룹에 대한 참고 사항"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:26
#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:27
msgid "Renater Partage"
msgstr "Renater Partage"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:39
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:43
msgid "URI"
msgstr "URI"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:43
msgid "URI to contact the Renater Partage API"
msgstr "Renater Partage API에 연결하기위한 URI"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:47
msgid "User Agent"
msgstr "사용자 에이전트"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:47
msgid "User Agent to use to contact the Renater Partage API"
msgstr "Renater Partage API에 연결하는데 사용할 사용자 에이전트"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:55
#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:81
msgid "Domains"
msgstr "도메인"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:60
msgid "Domains handled by this Renater Partage server"
msgstr "이 Renater Partage 서버에서 처리하는 도메인"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:64
msgid "Domain"
msgstr "도메"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:64
msgid "Domain handled by this server"
msgstr "이 서버에서 처리하는 도메인"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:68
msgid "Key"
msgstr "키"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:68
msgid "Key for this domain"
msgstr "이 도메인의 키"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:72
msgid "Classes of service"
msgstr "서비스 등급"

#: management/systems/services/renater-partage/class_serviceRenaterPartage.inc:72
msgid ""
"Possible classes of service for this domain and their ids, separated by "
"commas. Format is cos1Name|cos1Id,cos2Name|cos2Id."
msgstr ""
"이 도메인 및 해당 ID에 대해 가능한 서비스 클래스, 쉼표로 구분. 형식은 cos1Name | cos1Id, cos2Name | "
"cos2Id입니다."

#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:29
msgid "Partage sympa options"
msgstr "Partage sympa 옵션"

#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:44
msgid "Server"
msgstr "서버"

#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:44
msgid "Email server"
msgstr "이메일서버"

#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:71
msgid "Alternative addresses"
msgstr "대체메일"

#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:71
msgid "Alternative mail addresses for the list"
msgstr "목록의 대체 메일 주소"

#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:177
#, php-format
msgid "Mail method cannot connect: %s"
msgstr "메일방식 접속 불가: %s"

#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:183
#, php-format
msgid "Cannot update mailbox: %s"
msgstr "메일박스 업데이트 불가 %s"

#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:207
#, php-format
msgid "Cannot remove mailbox, mail method cannot connect: %s"
msgstr "메일박스 삭제 불가, 메일방식 접속 불가: %s"

#: management/sympa/renater-partage/class_sympaAliasPartage.inc:216
#, php-format
msgid "Cannot remove mailbox: %s"
msgstr "메일박스 삭제 불가: %s"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:106
msgid "Server did not return auth token"
msgstr "서버가 인증 토큰을 반환하지 않았습니다."

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:177
msgid "Partage API answer malformated"
msgstr "Partage API 응답 형식이 잘못되었습니다."

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:181
#, php-format
msgid "Partage API Auth failed: %s"
msgstr "Partage API 인증 실패 : %s"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:183
msgid "Partage API Auth failed with no error message"
msgstr "오류 메시지 없이 Partage API 인증에 실패했습니다."

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:192
#, php-format
msgid "Unable to connect to %s: %s"
msgstr "%s 에 연결할 수 없습니다 : %s"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:194
#, php-format
msgid "Unable to connect to %s"
msgstr "%s에 연결할 수 없습니다."

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:223
#, php-format
msgid "Email address \"%s\" does not use the correct partage domain \"%s\""
msgstr "이메일 주소 \"%s\"에서 올바른 Partage 도메인 \"%s\"을 사용하지 않습니다."

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:320
#, php-format
msgid ""
"Several addresses were given in gosaMailForwardingAddress but only one is "
"supported by PARTAGE. %s will be sent to PARTAGE."
msgstr ""
"gosaMailForwardingAddress에 여러 주소가 제공되었지만 Partage에서는 하나만 지원합니다. %s는 Partage로 "
"전송됩니다."

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:576
#, php-format
msgid "Several users have uid \"%s\". Ignoring this member."
msgstr "여러 사용자가 uid \"%s\"를 가지고 있습니다. 이 멤버를 무시합니다."

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:803
msgid "This account already exists and is not allowed to be updated !"
msgstr ""

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:813
msgid "This account was not set into active state for some reasons..."
msgstr ""

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:829
msgid "This account is not in active status, activate first !"
msgstr ""

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:857
msgid "Attempt to rename address-email or e-mail address already exist !"
msgstr ""

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:908
msgid "Invalid value in fdRenaterPartageServerDeletionType"
msgstr "fdRenaterPartageServerDeletionType의 잘못된 값"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:946
msgid "Never"
msgstr "제한없음"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:953
msgid "Last login"
msgstr "마지막 로그인"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:954
msgid "Account status"
msgstr "계정 상태"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-renater-partage.inc:954
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"
